華為代言人 Gal Gadot 用 iPhone 出post 撐 Mate 10

點睇

GG

明星名人為科技產品代言屢見不鮮，不過並非每一位都是科技達人，於是就出現不少「公關災難」。最近成為「災難」女主角的，正正是飾演「神奇女俠」的 Gal Gadot，她今年 1 月起成為支那手機品牌華為的品牌大使 ，日前她就透過 Twitter 發帖為華為的 Mate 10 Pro 做宣傳 。

可惜的是 Twitter 顯示貼文是由 iPhone 發出，網站 CNET 於是向 Gadot 的公關查詢，對方身為華為的品牌大使是否 iPhone 用戶。得到的回覆是 Gadot 非常喜歡她的華為 P20 和 Mate 10 Pro 手機。該尷尬的 Tweet 及後被刪除，並換上數個以 Android 手機發出的廣告宣傳，而 Gadot 解釋指她會請同事幫忙將較長的影片上傳，之前的 Tweet 正正是由一位使用 iPhone 的員工發出。

來源：appleinsider

碧咸同james 都係窮到要幫三叔打工咋，搵食唔易呀

以為露點打格仔

之前都有啦.
係WEIBO賣廣告. OPPO代言用IPHONE出POST.

又贏

我女神都用iPhone , 跟

收左錢都唔識做 堅抵屌

無計 華為再努力囉

真係好難唔用iphone架WO,
以前就話有blackberry 姐

Gal Gadotblock咗MKBHD

佢鐘唔鐘意用大家心中有數 而家部機一定求其掉埋一邊